覺唔覺得連登仔去都冇去過新疆就話人種族清洗好off?

問心啦
有邊個去過新疆
分分鐘連新疆有邊幾個大城市都唔知
信種類清洗就十足十

我就半信半疑，不過可以攞黎鋤死中國，係咪真都唔重要

用fake news抗爭係玩火
依樣野講到口臭
明明大把野鋤

比負皮班友有冇去過新疆

問心啦
有邊個去過德國
分分鍾連德國有邊個大城市都唔知
信種族清洗就十足十

連登仔.依家咩年代
全科技年代有咩可以隱瞞到?

大把人去過德國喎

未見證過秦始皇焚書坑儒，就不可信？？？

算啦，同偏激撚講黎托，反正人地一句冇fc吹咩

送比連登仔一句說話啦
只有你想像唔到
冇中共做唔到

夠冇人估到64會走去殺班學生
唔通你夠膽講又係假既?

當時大陸仲要係80年代最開放思想既階段

我睇唔到ching嘅腦

你知唔知項羽攻入咸陽燒書，先係先秦文學失傳主因???

佢未必係fake news喎

套用返你邏輯

你去過咸陽咩？你見住項羽燒書咩

你係咪天真到
以為入波台開呢啲post
就可以r到認同？

你講呀
如果依家呢個年代你都唔信
點解你又德國有種族滅絕
當時個世界仲封閉過依家
連電腦都未有

係囉
閪都未插過又會話扑野舒服既？

教育營己經係種類清洗
冇犯事只係覺得你對佢政權不滿就可以強制你勞改
限制你人生自由 直到你諗法要同佢一樣

大條道理又怕咩比人去教育營
新疆自由採訪？

再講 我自己都親耳聽過一個識嘅
大陸愛國小粉紅講
新疆有人暴動
一夜之間成條村比人刪平
真假係唔知
但連生活係大陸嘅小粉紅都覺得係有可能
我點解唔可以信？

ok pinned

我睇到
佢坐住左

依度可以討論下

pined
好叻叻 笑鳩死

笠水狗

1978年至2018年40年间，新疆地区维吾尔族人口已从555万增至1168万，增长了1倍多。不知“种族清洗”的说法从何而来。

連登仔睇唔到啦

首先你要認清楚共產黨呢個集團
佢能夠做到文化大革命呢種
犯人類行為.你覺得種族滅絕呢種行為
係唔會做.?你會唔會太天真?
中共幾時有理得人民死活?

曾經中國真係可以有改變.但自64同某人執政後
咩可能性都會發生.因為遲早走返去帝制

放過我

明明好多人冇去過美國 點解個個話哥度黑人比人歧視

好
幫你推

中國人口增至14億
係人都知日本仔冇殺過中國人

你親身去咸陽見過項羽燒書嘅證據先可以咁駁

我只係想提出大家要fc啫

你有道理 不過滅絕穆斯林都算係大勢所趨 唔想咩惡行啦

推 樓主冇錯。

去過南京未?

成班社會垃圾波台狗圍爐

班新疆人一開始都有搞事 搞恐怖襲擊
輸左咪俾中共拉入集中營玩兩邊都唔係好人啦

特登黎波台俾人撚

大把廢老未去過美國
但美國佬有咩陰謀/間碟/政府機密/情報
全部知道曬

遲下D海外小粉紅就會咁宣傳

班香港人一開始都有搞事 搞恐怖襲擊
輸左咪俾港共拉入新屋嶺玩兩邊都唔係好人啦

你淋過班撚樣牛肉 我一定選擇信你

之後我見佢用五毛賣左俾個垃圾婆

香港人搞事 一個差佬都無死啦
新疆人你估流 google 下75事件
班友真係出黎殺平民

講真 有宗教信仰嘅都on99 中國要剷除曬所有宗教都合理

已封鎖會員 - 拜拜啦on9

其實係有道理

你去過月球未？
你又知月球存在？

你721冇元朗點知果日係白衣人打黑衣人呀？

你覺得佢地要屈香港人暴力，甚至有殺人好難？
將19年被自殺，墮樓，墮海果D入哂香港人數咪得

如果連登仔執政, 應該同共產黨9成似

所以我都支持岑生素基清除班羅興亞穆斯林狗

曲撚到圓

連登仔自己都想種族滅絕南亞狗扮撚晒好人

衰啲講句 新疆暴動係講緊死幾百人
無得同香港比

你真係too simple, sometimes naive

問心啦
有邊個去過屌閪
分分鐘連個閪有幾多塊唇都唔知
信係女都有個閪就十足十

連登大把棍絲啦

有少少低質 請參考濕鳩liy

不服來辯

佢都未去過新疆啦

佢道理咪同你一樣囉

我去過新疆，見到種族清洗，完

玩膠都過主啦
屌你老母

啱
南京大屠殺都唔知係咪咁誇張
不過是但啦，保護到中国政權就得

先唔好講新唔新疆，根據樓主呢個邏輯即係話所有歷史書、太空探索、新聞採訪都係唔可信的， 咁都好，可能月亮上面真係有嫦娥
而法庭亦都唔使再審案，客觀證據人證等都唔係法官親眼所見， 咁個官點可以信到十足判人有罪

樓主心水清
其實係人都知呢樣係西方吹出黎
等於屈鳩衝擊國會侵粉係暴徒一樣
同一技倆

起呢個年代仲邊都可能隱瞞到
特別都唔止係bbc.連半島電視台
果邊都有報導

64冇死人
係咪又係西方屈9你?

一定係
西方國家講嘢全部假
中國先係真理

清朝入關揚州屠城十日
以樓主既logic.根本無發生
你親眼見過咩.你生活過清朝咩?
肯定係西方寫衰你

有死人同種族滅絕係兩回事，美國民主黨將兩樣嘢混為一談
侵粉衝擊國會同佢地係本土恐怖份子係兩回事，又係美國民主黨將兩樣嘢混為一談

你唔好轉移視線先
當日大陸話64人無死人
係咪西方屈9你先?

屌，不嬲都係人講就信架啦，唔係咩？

又係.文化大革命幾時發生過
你親眼見過咩?
你咪又係歷史書度睇到
歷史書就真?一定係西方屈9你

六四有死人=新彊有滅絕？
咩logic黎
即係西方講中一次=次次都中
咁中國講中你美國打壓愛國者（侵粉）係咪即係中國次次講中

「天安門廣場上沒打死一個人」
袁木1988年進入中國國務院工作前，在中國官方新華社工作約20年。他之後在國務院任研究室主任，同時兼任國務院發言人。

六四事件後，袁木6月6日以國務院發言人身份出席記者會，將事件形容為「駭人聽聞的、建國以來沒有過的反革命暴亂」，又指「粉碎暴亂取得了初步的勝利」。

他在記者會透露初步的傷亡數字：約五千名解放軍官兵受傷、二千多名「一小數為非作歹的暴徒」和圍觀被誤傷的群眾受傷、300名官兵和民眾死亡，包括23名北京的大學生、400名解放軍官兵失蹤。

但他不到兩個星期後接受美國全國廣播公司（NBC）記者布羅考（Tom Brokaw）訪問說，天安門廣場上「沒打死一個人」，又批評外國媒體扭曲事件。

岩呀.一個人都冇死
請回答

無論幾多個電視台講，樓主都唔會信的！ 必須親眼所見 即係就算耶穌現身同你講月亮上面有嫦娥，都唔撚好信佢 不過可以即刻買本聖經信耶穌

你都戇撚鳩

黨媒vs外國媒體分別識唔識分
就係因為支共講大話基因 71年來如是
外國報道新疆唔係小報
全部都係正正經經有名譽有歷史嘅報社

我都無去過南京

我想欣賞下回憶小子會點樣搬龍門
定係你只係同樓主同一水平

對於用種族清洗形容新疆係咪恰當，值得討論。但係新疆存在大規模禁錮、強迫勞動、打壓宗教自由等問題係比較清楚嘅，bbc, 港台都有相關影片，你可以上YouTube揾。

無用
佢既論點係因為你未去過新彊.所以唔信
五毛最鍾意就係講你去過新彊咩
連中共個大使館都係咁答.所以睇到呢d答覆都肯定係五毛
然後肯定係西方陰媒
全世界都反共

根本就冇黑暴, 你又唔喺現場, 電視見到啲畫面都好信

啱呀
美國警察殺死一個黑人=美國種族滅絕黑人引致BLM
請回答

傻豬黎既
根本就拍戲
你未睇過電影咩
拍緊戲ja

你都未答我
點解我要答你?

你有冇去過東北731部隊？

我都冇去過東北三省731 部隊

我覺得無去過武漢就話病毒係出自武漢好off

答乜鳩啫
我唔認同美國有種族清洗黑人，亦唔認同新彊有種族滅絕
因為兩邊都係民主黨吹大
而你係搬龍門而對其中一邊避而不談

老老實實呢單野新疆d 人只係當笑話睇
恥笑咁都會信既人居多
現實係得信左果班人只以為聰明
但實實際上就好似傻仔咁一廂情願相信
外國媒體不嬲喜歡玩9 d 人觀眾
佢地而家好多記者只係關注觀看人數
唔會尊重事實
作新聞係經常既事